32台嗰兩個廢老好撚垃圾

屌你老味
兩條廢老把聲已經夠衰
又要一輪嘴咁講
最撚閪係幫撚住支那魯撚
魯撚射球柒波又話好靚，又美妙腳法
茅到仆街又唔撚講
現場擺明係噓鳩班大陸佬啦
又偷換概念話人支持費托（雖然都有50%）

好撚想大陸佬輸，睇佢點兜